尋尋覓覓冷冷清清

淒淒慘慘戚戚 乍暖還寒時候最難將息。